［打999可以求助］岩岩d精射左入男朋友隻眼度

點算好

佢隻好似痴化住阻
打唔開
本來想全壘打

奶翻乾淨佢

屎眼

佢話想射返我隻眼報復

你男朋友隻眼會生仔出黎

屎迪仔

參考普羅米修斯

9999

射埋另一隻未

俾佢射緊 我剩低雙眼可以用覆連登

手足無事呀 眼覆

腳

其實用緊馬眼覆

宜家好清楚